十日冇沖涼 轆鳩好臭 臭親條女

我逼佢幫我含撚 佢吾肯 系咪飛得？

識多兩個字先啦

互含公平啲就OK